原來fashion walk單野係手作店店主老作有人投訴所以要拆

姐係有人賣小強啦
仲老屈有個女人不停投訴
手作店主係咪應該要出po澄清番，係恆隆遲交文件
而唔係佢幻想有人針對佢所以投訴

喂Billie NG 唔好出埋d弱智動物post諗住扮無野啦

死熱狗慣犯
屈人唔洗成本
老作唔負責任